夾Netflix family plan

如題，夾$93蚊plan
一次俾一年
有意留tg, thx

等Apple TV+ 同埋Disney好過啦

有意

已full
Johnny打後既ching可以自己組隊

夾netflix 一年$279
已經開acc 俾錢即用